究竟有咩係連登仔做唔到嘅呢？

好似未有連登仔做到國家元首

食女都唔得啦

有口德

連登仔食曬全世界啲女㗎

認為樓主唔係on9

你叫我？

怕熱

連登仔西伯利亞都唔驚，你同我講怕熱

秒

推

舉辦第二屆連燈巴打聚會

獨立

幸福。